賣弄床技 和你寫性日記

我記得那天成性知己

試過脫肛 完場前仍然互獻技
誰亦為你我精彩棍法掌聲四起

繼續砌 全力上
無懼每個對手招式多誇張

唔準改神歌

大陸嫖妓 和你屌到月尾

我記得 那晚你沒錢俾

對射我 含住我
環射過我插屎聲吹走宮傷
不怕屌傷 要在陰肌裡儘量擴張

strong post lm

而家啲教會咁開放

樓上咩嫖妓陰肌嗰啲已經錯哂

吸起來含袋性脷 得你全程來打氣
水吸我拚命 快Ejaculate
聽我發號令 全程充斥吸呼聲

將呢啲詞打出嚟真係唔覺得柒?

巴打請出招

邊間教會呀你

盡咗力

賣弄床技 含啜吹要用勁
八百蚊 兩Q誰人可比
試過偉哥 肥婆前仍然站得起
誰亦為我那精彩棍法掌聲四起
一起來床上獻技 今晚巨龍唔爭氣
誰及我拼命 軟了也未停 仍然輸出啪啪聲

繼續上 全力上 無論哪個對手招式多誇張
不怕插傷 要用碌鳩創造 我理想
無論進 無論退 無論要派報紙都不必慌張
只要再挺腰 以陰莖便能量

原歌？

義勇軍進行曲

踢出我天地都未睇過？好打極有限

郭富城 弱